啲暖化撚死晒去邊

聽日四月今晚都仲係得12度，
唔該之前9月10月喺度叫晒春嗰班柒頭出黎講返兩句唔該

jessica jones

極端天氣都係地球暖化既徵兆

有幾極端

四月好凍

似係don't trust the b

呢句屈機

係因為時間經過左咁耐，時間同天氣開始有出入，如果想知有冇問題，應該用每個季節既持續性，而唔係用月份黎定季節

暖化撚不願面對

早兩日熱到仆街唔見你開po

睇過本書
有人類出現只係因為地球係間冰期
根本個地球自己不停重複冰河時期

上年6到12月熱到仆街唔撚見你開POST

兩極D冰溶得幾快

E家十幾度開埋個POST屌哂軌
凍就著多件衫啦，虧佬
唔出聲冇人話你虧呀

邊先叫溶得快？

不嬲有兩個講法 一個就係溫室氣體過量積聚引致全球暴化
另一個講法係地球溫度不嬲好似一個循環 升下跌下 有可能入冰河時期 溫室效應個影響無咁大

睇下你撐邊邊

樓豬有冇中暑

呢幾十年有急劇氣溫變化樓豬唔知有冇睇定岩岩出世唔知以前既事？

眼光短到